有冇絲打專食毒撚?

可以拯救下我班校台手腳
x六常
x飛鴻
x年4歲

有棍絲 ok

有西巴 ok

我吊你老地方
成能日偷我雞

如果有絲打比樓主騙過財色可以pm我
可以一齊集體訴訟

冇騙過財🙏🏻

wai chun

有冇興趣今晚去避寒中心同班乞丐玩射龍門

佢地邊有錢玩.

吾會賭錢囉好冇
浄系想激到佢哋扎扎跳